[入嚟聽歌]開咗個Telegram Channel

頭先開咗個Channel, 歡迎點歌
開心又好, 唔開心都好, 希望可以用呢個Channel唱歌咪大家聽
Telegram Channel: